[高潮迭起]#周慧敏 菊梓喬 陳華鑫 勞嘉怡 何依婷 衛詩雅 LIHKG香港乙組女神聯賽第十八輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

衛詩雅 : 菊梓喬
林映蔚 : 車泳希
何超蓮 : 胡琳
勞嘉怡 : 周慧敏
蘇麗珊 : 龔嘉欣
林穎彤 : 鄭宇澄
何依婷 : 陳華鑫
林凱恩 : 鄺潔楹
駱文捷 : 何雁詩

乙組第十七輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第十八輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-1-13 12:30am-10:30pm

(3)衛詩雅vs菊梓喬(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

hannabbbbb

2019-1-13 12:32am-10:32pm

(12)林映蔚vs車泳希(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-13 12:34am-10:34pm

(5)何超蓮vs胡琳(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-13 12:36am-10:36pm

(15)勞嘉怡vs周慧敏(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-13 12:38am-10:38pm

(16)蘇麗珊vs龔嘉欣(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-13 12:40am-10:40pm

(2)林穎彤vs鄭宇澄(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-13 12:42am-10:42pm

(7)何依婷vs陳華鑫(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-13 12:44am-10:44pm

(6)林凱恩vs鄺潔楹(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-1-13 12:46am-10:46pm

(17)駱文捷vs何雁詩(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪乙組賽程

19.

2019-1-20

鄭宇澄 : 勞嘉怡
胡琳 : 林凱恩
車泳希 : 何依婷
何雁詩 : 衛詩雅
鄺潔楹 : 蘇麗珊
龔嘉欣 : 林穎彤
周慧敏 : 駱文捷
菊梓喬 : 林映蔚
陳華鑫 : 何超蓮

20.

2019-1-27

衛詩雅 : 車泳希
林穎彤 : 陳華鑫
林映蔚 : 鄭宇澄
勞嘉怡 : 龔嘉欣
蘇麗珊 : 胡琳
何雁詩 : 菊梓喬
何依婷 : 周慧敏
林凱恩 : 何超蓮
駱文捷 : 鄺潔楹

21.

2019-2-3

陳華鑫 : 勞嘉怡
鄭宇澄 : 衛詩雅
胡琳 : 林穎彤
何超蓮 : 蘇麗珊
車泳希 : 何雁詩
鄺潔楹 : 何依婷
林凱恩 : 駱文捷
龔嘉欣 : 菊梓喬
周慧敏 : 林映蔚

22.

2019-2-10

衛詩雅 : 龔嘉欣
林穎彤 : 林凱恩
林映蔚 : 陳華鑫
勞嘉怡 : 何超蓮
蘇麗珊 : 車泳希
何雁詩 : 鄺潔楹
何依婷 : 鄭宇澄
菊梓喬 : 周慧敏
駱文捷 : 胡琳

23.

2019-2-17

林凱恩 : 蘇麗珊
何超蓮 : 林穎彤
鄭宇澄 : 何雁詩
胡琳 : 林映蔚
車泳希 : 菊梓喬
龔嘉欣 : 何依婷
鄺潔楹 : 勞嘉怡
周慧敏 : 衛詩雅
陳華鑫 : 駱文捷

巴絲打若對女神預設圖片存有意見
例如認為有女神的圖片需要更換,可以在每輪的比賽post內提出

申請須知: 巴絲打每輪只可申請為一位女神換圖
為避免有人濫用本機制換走正常女神的圖片以影響或操縱聯賽發展
本會會先對有關申請作初步評定,若確認有關圖片存在較大缺撼
則可再由其他會員回覆表態支持申請,同時會員亦可表態反對申請
最後在當輪內淨支持有20位會員或以上(包括提出者自己),本會便會受理換圖申請
但更換之新圖片將由本會決定,敬請留意

衛詩雅 : 菊梓喬 88(+6)-25= 94-25
林映蔚 : 車泳希 59(+4)-22= 63-22
何超蓮 : 胡琳
勞嘉怡 : 周慧敏
蘇麗珊 : 龔嘉欣
林穎彤 : 鄭宇澄
何依婷 : 陳華鑫
林凱恩 : 鄺潔楹
駱文捷 : 何雁詩

衛詩雅 : 菊梓喬 88(+6)-25= 94-25
林映蔚 : 車泳希 59(+4)-22= 63-22
何超蓮 : 胡琳 62(+4)-23= 66-23
勞嘉怡 : 周慧敏
蘇麗珊 : 龔嘉欣
林穎彤 : 鄭宇澄
何依婷 : 陳華鑫
林凱恩 : 鄺潔楹
駱文捷 : 何雁詩

衛詩雅 : 菊梓喬 88(+6)-25= 94-25
林映蔚 : 車泳希 59(+4)-22= 63-22
何超蓮 : 胡琳 62(+4)-23= 66-23
勞嘉怡 : 周慧敏 36(+3)-35= 39-35
蘇麗珊 : 龔嘉欣
林穎彤 : 鄭宇澄
何依婷 : 陳華鑫
林凱恩 : 鄺潔楹
駱文捷 : 何雁詩

衛詩雅 : 菊梓喬 88(+6)-25= 94-25
林映蔚 : 車泳希 59(+4)-22= 63-22
何超蓮 : 胡琳 62(+4)-23= 66-23
勞嘉怡 : 周慧敏 36(+3)-35= 39-35
蘇麗珊 : 龔嘉欣 6-83
林穎彤 : 鄭宇澄
何依婷 : 陳華鑫
林凱恩 : 鄺潔楹
駱文捷 : 何雁詩

衛詩雅 : 菊梓喬 88(+6)-25= 94-25
林映蔚 : 車泳希 59(+4)-22= 63-22
何超蓮 : 胡琳 62(+4)-23= 66-23
勞嘉怡 : 周慧敏 36(+3)-35= 39-35
蘇麗珊 : 龔嘉欣 6-83
林穎彤 : 鄭宇澄 67(+5)-26= 72-26
何依婷 : 陳華鑫
林凱恩 : 鄺潔楹
駱文捷 : 何雁詩

衛詩雅 : 菊梓喬 88(+6)-25= 94-25
林映蔚 : 車泳希 59(+4)-22= 63-22
何超蓮 : 胡琳 62(+4)-23= 66-23
勞嘉怡 : 周慧敏 36(+3)-35= 39-35
蘇麗珊 : 龔嘉欣 6-83
林穎彤 : 鄭宇澄 67(+5)-26= 72-26
何依婷 : 陳華鑫 49(+3)-33= 52-33
林凱恩 : 鄺潔楹
駱文捷 : 何雁詩

衛詩雅 : 菊梓喬 88(+6)-25= 94-25
林映蔚 : 車泳希 59(+4)-22= 63-22
何超蓮 : 胡琳 62(+4)-23= 66-23
勞嘉怡 : 周慧敏 36(+3)-35= 39-35
蘇麗珊 : 龔嘉欣 6-83
林穎彤 : 鄭宇澄 67(+5)-26= 72-26
何依婷 : 陳華鑫 49(+3)-33= 52-33
林凱恩 : 鄺潔楹 28(+2)-62= 30-62
駱文捷 : 何雁詩